有無人睇到伊拉克示威啲新聞覺得好神奇？

啲人經歷過咁多次恐怖襲擊 又有伊斯蘭國入侵都死唔去保得住條命仔 竟然因為和平示威最後比防暴打死左 真係世事難料

我以前做research成日都要睇呢類footage
搵槍火嘅資料, 睇爆炸係點嘅效果
我當時完全冇感受, 覺得好似假咁, 係老細話唔可以搵仲打緊仗嘅新片 (因為唔尊重)
但而家果啲channel 係有好多香港嘅片